覺唔覺呢排singal多咗好多垃圾訊息

賭場又有
賣煙又有
股票又有

用嘅都係垃圾 signal已經out咗

下
我同我啲fd都係用signal喎

條友廢文撚，直接封左就ok

唔係你，係上面覆你條友（我突然發覺我睇落講緊你
我自己暫時未收過signal 垃圾訊息，較一較私隱設定會唔會有幫助？

我g
我自己收過一次 然後我有幾個都收到好似唔關私隱事 whatsapp都成日有垃圾訊息sd黎

幾個fd